未睇apink新mv既 快d入去睇喇~~~

超超靚囉5該

Ok

巧靚囉 巧靚囉 巧靚巧靚囉囉😍😻

恩地

thx

睇先有冇人睇vlive

今次極速cb 同blackpink有得fight

opps想話頭先

上排先買左pink revolution全簽 遲下又要破財喇😅

其實想話oops😅

煲左咁耐only one同搬拋笠 我唔會忘記依兩首神作 會繼續loop

正到痴線

我d 老婆

邊到有得買全簽咁正

拍賣都搵到架

我用開果邊一個賣家 佢全部都有證書 所以唔會買到假野

妹 終於見到你係度開post

你果邊叫咩名

Agger

十三么 之前叫幻想大亨

有無link/contact

駁5到😂

我巧似記得幻想

等我搵下先 依度有冇pm架?

ps d全簽twicecoaster LOL why都係同佢買

幻想用左好耐
新名最近先改

泰妍post都見到我架啦

我都想要個賣家contact

好靚呀

駁5到囉

腳～～～～趾妹cb

算唔算極速😂

BOMI CHORONG

搵到pm你地

巧想要晒佢啊😍

only one你地鍾意r&b定原版?

no no no

求pm

你竟然轉會

好撚正

咩會?

我都想要

超靚靚囉😍

超超靚囉

超靚靚囉

超靚靚囉😄

Bomi直長髮個look幾正
但係都係luv好聽d

佢而家個頭超靚 之前黑髮真係唔掂

bomi hayoung

Bomi幾時都咁靚

Btw,遲下係唔係有concert?

係啊 巧想去

巧掛住腳趾絲

你唔會去咩